點解鍾培生咁有錢都唔做下facial?

佢皮膚都真係幾差下

去到佢呢啲錢財唔需要打扮都大把女埋身
好似係

simply they don't care

但佢咁鍾意出樣又拍youtube都唔搞搞佢

因為連有錢人都知道美容係呃人嘅
最好嘅美容就係睇住自己由細到大嘅生活習慣飲食習慣
睇唔實要爆都唔好多手搞

點解要做facial

等於黃世柒youtube影大頭又唔整下棚牙,重要屌鳩人話佢

咁應該問點解佢咁有錢都要調整好飲食習慣？

因為有錢佬都知道調整飲食習慣係呃人嘅
最好嘅美容係.....

晚晚通頂屌女，皮膚想唔差都難

你都識講佢咁撚有錢
有樣無樣都無所謂啦

唔做咪一樣大把女埋身
點解要浪費時間

應該鐘意食KFC 所以出事

Facial根本係廢，你執下生活習慣仲好，去過美容院就知大把高壓銷售手法

佢睇完呢個post應該又有題材架啦
支持鐘生

咁有錢都唔去執下個樣

冇錢可能仲衰

因為冇用囉
得窮人先信美容

唔係啲女執好個樣去比鐘生挑選咩

有錢到可以定義咩叫靚仔

點解馬雲咁有錢都唔整下容

支持鐘仔開多個擂台打柒樓主
（都可以打柒我 有錢收既話）

貧窮限制思想

打女人但我都想收一百萬

有錢人唔做FACIAL=看破一切,真我
古天樂做FACIAL=好撚型好撚正
連登仔不修篇幅=死毒撚火山人

你打扮淨係為左溝女？

又係喎，爛面仲勁過流酸面，佢父母又係衰唔理個仔

成班男人係到討論facial有無用

on9 大把人做

晒時間做
不如屌多幾條女

窮撚思維

秒

唔care咪唔做囉

有錢人打扮淨係為溝女咩

佢有錢搵醫生做醫學美容應該搞得掂喎
美容院就梗係唔得
可能佢都唔在意

已經俾女劫財
仲要俾女劫色

呢D野靠天生
係街見到D 執垃圾啊婆唔洗做facial都0毛孔 皮光肉滑

They simply don’t care呀唔識英文冇人迫你打架喎

多人信耶穌就一定唔係呃人?

世界第一
喺笑人英文差方面，香港人係咪世界第一？

因為連有錢人都知道美容係呃人嘅
覆緊依句

我淨係記得佢18歲生日party 爛面攬住廿條女果張相

一係溝女 一係搵錢
而鍾共兩樣都唔洗

點解需要?

佢需要樣 ??

其實係，我有個fd四十歲男人啲皮膚靚過啲廿歲頭女

原來人係唔會天生貪靚嘅

我一直想問㗎啦啲皮膚咁差到底想點

個天係公平嘅

再爛都有女埋黎瀨
使乜做

佢啲火山窿一般美容根本幫唔到手
又唔使點化妝，更加冇必要整呢樣個樣

咪戇戇啦
啲有錢闊太個個星期去

美容同保險/傳銷/NGO有咩分別

美容係呃人？
貧窮限制你思想

做岩facial其實幫助好大(利申以前爛面)

佢媽媽都肥得好緊要la

我覺得佢個樣有少少似雞泡魚其實
個咀勁細塊面又勁漲
講野個咀仔郁下郁下咁

佢塊面真係月球坑

你一啲常識都冇同你講冇意思

死毒撚火山人

笑左出聲 唔明點解佢影相嗰陣擺個樣咁怪 個口合唔埋

垃圾藍絲

生招牌黎

唔好on9啦…

其實係有用
至少佢買支洗面既
最後加返支保濕成2-4個月先4舊水可以少頭油黑頭個D咁
唔一定要上去個D美容鋪度搞
自己入屈記都可以問個姐姐擇支畀你

好多玩電競嘅百萬千萬年薪都係油頭爛面
毒撚幾有錢都係毒撚

佢個樣有d似唐氏

好似你唔識英文多啲

No bullshit let’s go

感覺佢重視盤生意多過外表
佢應該係夜訓諗得野多先爛面
做facial多舊魚
休息下好快就無事

其實佢帶番副眼鏡, 個樣唔差, 就係皮膚太倒胃, 應該整整佢

唔講皮膚其實我覺得佢個樣幾衰
好在有錢搭夠
無錢既話佢咁既樣應該會好難溝女

真係唔太想望到佢個樣...

樓主可以post bam圖

可能已經做左唔做爛閪晒面

應該食到飯腳Karen嗰type

有錢樣衰 同窮閪靚仔
後生廿歲𡃁妹就話唔識簡姐

人地鍾意樣衰又要同你講?

衝出嚟柒

但真係唔知點解
佢五官分開睇無邊樣特別衰
但全部加埋就變到好衰

我覺得佢啲五官都唔係靚

面型五官比例差 個下爬短到 個咀又柒

我覺得佢個頭好大
比例好怪

可能執左都係咁呢

證明您未見識過錢既技術

塊面太大
鼻大咀太細

屌

睇張學友咪知有無用

似壓力暗倉?
見過有錢人用chanel都係塊面好差
其實佢地google下都知愈貴未必好
好多香料加左入去
btw壓力倉無得搞

你覺得佢唔駛整埋容？

個樣好撚似細路 跟住又爛面

我咁樣衰你都要含我條撚
都唔好話唔過隱

聽開米奇老味？

鍾意食藍店，有咩辦法？

冇

既然係咁 點解唔整埋容 點解唔增埋高

因為得香港人先咁在意面子
人地食kfc就覺得人cheap
有錢人一定要跟某某生活方式

柒夠未，醫學美容有哂數據支持有效改善皮膚

你以為係鳩做？

有幾多有錢人個樣正正常常

TOYZ不嬲柒
拍埋去變左幾順眼
果然美醜係比較出黎……

Adverb 可以放subject前後都得...

Dont give a shit啦有錢仲搞咁多托

我記得最早期有張相個港女仲靚

有咩介紹

條女幾正
鐘生個陸軍裝柒頭真心唔掂

男以財為貌。ok?

中三未畢業？

補充

香港一定係無監管同無人負責
唔關美容醫療技術事

我講個種呃人=自己倒橙汁搵地拖
唔係美容醫療個種呃人

肯定係做撚完facial都無用啦
俾著你有咁多錢 你會唔搞搞自己塊面?
呢個問題同 點解鍾生咁有錢都唔增下高一樣

人係天生鍾意睇靚樣
但係你24小時有幾多係望住自己個樣

大陸農民工咁撚樣

不過有錢你碌鳩生係頭頂都會有女埋身

可能已經做左

可能已經做曬
只係救唔到

貧窮限制想像

人生只有屌女一件事咩....
上面都癲講到生存只為屌女

呢個真
支那人樣真係好樣衰
好彩香港人同佢唔同民族

佢屋企有部美容激光機 唔記得咗係咪大j條片有講過 我估佢係有做不過因為啲洞太深 二嚟做完塊面要樣衰兩三個星期見唔到人 所以就索性唔做

Wow終於有答案

此post已完

講真而家醫學美容咁先進，佢要做點會做唔到，飛去韓國走一轉都靚仔晒啦

有冇條女ig

如果人地冇錢可能仲差呢

塊面爛鳩哂，自己日日打飛機精液搽面都唔撚搞啦

鍾仔真係好柒
(sorry呀唔好出錢打我)

以前會做下深層清潔，砂針，去角質同補水...而家會做機/醫學美容

去邊間做？ 醫學美容？ 做邊款有效

好撚正 條女邊個黎

好多間大既美容中心/醫生都有得做

你又知佢冇？

有錢富二代黎講樣算係咁，7過佢大有人在
Btw條鬼妹姐禁正都飛，鬼妹仔適合配種

樣唔樣衰又關女事

Kathy Jai molamola

有錢人 就黎含個奶 都型啲 叻啲啦
港男係咁撚自卑 崇富

連登毒撚賤過狗

男同女都係一樣 靚到一個點就分唔清男定女

所以你窮囉

好似Nina north

差又點 你叫佢落旺角尖咀老銅一轉 吱粒暗蒼出嚟叫斑港女用口接住 我諗條隊都長過DONKI

搵醫生打laser
有d要見客既公司會包埋打工仔打

係人都知最好既美容就係飲食著手
但唔捨得d 野食咪比錢去補救

自我放棄就算吧啦

but why

咁好

咪就係，咁有錢，射精落D囡囡塊面，調轉幫D囡做facial都得

唐氏鐘共

爹域你睇到嗎?

成個毒撚咁
呢的首抽歐洲人真係係女見到濕

你又知無整？

日日飲酒屌女，根本個人虧到仆街

我覺得佢同林作打交5 5開

其實佢打拳咁廢點解要叫人同佢打拳？

咁睇嚟佢定義唔到

佢個肚腩仔

你唔爭在問埋誠哥點解唔植髮

講到電莖界 toyz 單挑終國 弱風 個陣佢 真係幾靚仔

仲有 韓國 個前skt marin 樣都唔錯

仲有冇比呢二個順眼既

唔只塊面, 講嘢好似黐脷筋咁有啲智障feel, 用錢都日難搞得掂！

同埋點解唔做手術啦返高啲

Obviously you’re stupid.

你既問題應該唔係樣衰 矮 毒 而係太有自信
真係柒到唔敢睇

有錢你冇樣一樣個個埋你身啦

世界係咁
你有錢成功做咩都係正路
中五輟學創業成功=天才有吉士勇敢
中五輟學創業失敗=on9仔

其他人我就唔知，但我係多女既場合就姿整啲
幾年前做倉對住啲男人真係著得好求其

我有兩個皮膚好好既fd都係多菜少肉

彩豐行老闆表示

好撚柒呀

條女有男人feel

咁有錢 塊面毒到流膿都得啦

冇得救做黎做乜

日日屌咁多女,可能已經keep 得好好

靚又有錢
得kenny現任

女仔想飽眼福不如去睇gay
直男係不思進取居多
唔知點解

佢咁有錢唔執樣都自我放棄 唔撚係掛

點解鄧兆尊唔減下肥

唔講身型
佢反應都慢
咁既人係唔係打開電競，打開拳？